火焰之紋章 FE Heros (8) 開post呀

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

巴打有玩cipher?
定其實我地都識咖

竟然冇人開POST

Google偷圖

計埋首抽, 抽左廿九抽得2隻5星
風神弓同碧空之勇王

我3隻
琳
風神*2

順手問下呢邊有無人玩cipher
火紋卡係香港真係好孤兒仔

我風神+三隻家姐斧 羽毛升咗隻robin

主城去到60%exp已經好肉赤,唔想禁落去

屌 今朝手多多賣哂d野 解唔到2月弓任
用20石抽隻弓抵唔抵

全員=1隻都得

好過換3星

宜家個陣係aqua roy erika nino
好似暫時無野好追咁

我除左首抽有兩隻5星，就無中過5星
又係得琳同風神弓

4隻 琳*2

又有1002

on9

用左個光之乜鳩復活人黎過7-3諗住拎廿個進化料

點知要打luna我打左hard

+1 都係lyn *2

悲哀, 我隻36LV得38血
38 / 40 / 31 / 27 / 16

20000毛升左fae幾好用

儲撚左40石好手痕，但個pool極不吸引

又抽垃圾

你地d四星升到20lv算定繼續上？

用得著既繼續升
反正有排都未會儲到下個20000毛

好想食左減攻加血既弓手

冇勁五星？開唔開得波

入隻stat stick打多七場
用用下覺得MCorrin仲好過垃圾Roy
32速唔會被Lucina追擊，主攻時36攻速，有一定殺傷力

頭先喺兩條橋果個map撞到三隻重甲，差啲比佢推到死人

開得波
火劍ss rank
綠法都算勁

唔該巴打

不過見咁多3五星好似好易刷 ，咁我邊刷邊玩先

佢下個pool出廢d反而仲好 可以儲多陣石

已經儲左好一陣了

依家排9X00~10000 要幾多分

想抽5星劍/紅法, 今次個池個2隻用唔用得過

今個池最好係綠法
劍就唔是太得,除非你組NINO大炮隊

想問下點解佢說明到寫過3000有羽毛 但點解我冇

女嘅就勁

升邊隻做5星好

頭先20石全紅色加無5星

4437
9745名

新貼留名
又射左20石落海

有布邊D係無用ge可以拎去賣

有個帳有
Linde takumi tiki camilla 全5星4200 分 4400 最高
另一隻得
Azura roy erika nino4星 都4100 了 用落呢隊仲易玩 可能唔識玩上面

射落海

takumi走左物防方向，好想喊

you are right

浪費左唔知幾多石抽垃圾了

阿妹有用
聖戰阿哥就 ...

廿石已經抽左
得一粒紅珠, 然而我依然係得2隻5星

我咪話左囉
一開始幾多5*都無用

後面唔中就係唔中

抽到4.5% 忍唔住課左廿石，終於自首抽後中5*...
雖然隻隻都mediocre 不過由佢

今日送感多石抽哂佢都係無
係咪改左機率

一路都咁低個率

由其要追一隻 難到on9

呀妹好勁,最強雙BUFF
有位移 又有得拉人
戰略機動性高
又可愛,聲又好聽

阿妹把武同攻擊鼓舞係咪單計高果個？

課左2pack 都唔中自己想要果隻真係幾灰

雖然課得多其他game 都慣左

呢隻比較睇餸食飯

太多仼，仲要唔易過

全3宴會

用過呀妹BUFF 同平胸女主 招加攻
記得好似無得疊加

其實依隻GAME係唔係無得疊BUFF

可以疊，但係有限制

一種係aura，即係鄰接己方戰鬥時+4能力果隻，如Lucina C技 (spur ATK)
呢隻唔會直接顯示喺數值畫面度，而係戰鬥運算時先會計埋

一種係直接加喺數值上面，即係女主果種assist (rally ATK)
或者回合一開始時，鄰接己方+4能力果隻，例如nino/FCorrin C技 (hone ATK)

同一種唔可以疊，即係唔可以hone attack + rally attack
但係spur attack同hone attack可以疊

同種無得疊上去, 咁就唔算疊BUFF啦

謝解釋，好少見人講疊buff

明白 即係nino最多係 +4 +4 *2

Nino所有buff都會轉化成攻擊力

應該咁講
假設nino 本身30攻30速
打綠屬 10防29速
正常扣20x1
如果你放一個速+4既buff俾nino
咁顯示上 nino會變成30攻34速
但用佢把武器打落去
會變成扣 24x2

點解有咁多法師架,好難打啊

冇重裝特攻劍係咪唔洗打限紅劍最後個任？
有隻50血藍色將軍最勁個隻都係扣佢幾血

反智任
唔好解啦

原來係咁 唔怪得我放埋aqua *阿妹用nino咁q大力

應該加去開版post果度

同埋有D基本算式可以加埋上去.
好似基本傷害 = ATT - DEF/RES
屬性相剋時 = ATT x 1.2 - DEF/RES, 被剋就 x 0.8, 有小數點直接進1
特效時(屠龍/對重甲/對步兵etc) = ATT x 1.5 - DEF/RES

有個技能叫相性激化, 相剋bonus/penalty會再多20%
即係你剋對方時會變成 ATT x 1.4 - DEF/RES
值得一提係食既Dmg都會變成 ATT x 0.6 -DEF/RES

反而想知如果被打受剋時會唔會都倍增傷害?

有人用Lucina / marth果啲識自回嘅kite住咁打
利申: 兩隻都冇，唔知係咪真係work

認真 唔好升軍師上五星 軍師除咗打風神弓同推圖就無咩用 打鬥技場只有159點 我建議升啲高分角上去 無重甲都可以升女主角 我就中咗伏升咗軍師 pvp打唔到高分

會, 呢招係雙刃劍黎

明白!
有利有弊都好合理

拎6石變左少左14石

okay it works

不過解完無下一頁, 解黎都無完, 垃圾驚

same

點解？

Lucina真係好鬼勁

正面啲諗，大家都係多咗0.25%

初頭諗住有20000毛非軍師莫屬, 之後都打消左個念頭睇定D先.

軍師真係打takumi勁only, 打同屬佢多數輸.
變左食雙色輸兩色打個和.

同埋要對付takumi好簡單, 個stat谷上去自然會見少d takumi
起碼唔會一場兩三隻咁噁心先.
除非佢arena個規則大改, 長遠黎計都係升sharena開心D.
單睇stat都177, 而且係nino既好朋友

屌, 問呢D

拎完6粒夠20咪拎去抽垃圾 咪冇多14粒

軍師係robin定係marth

尋日聽完巴打講del左兩兄妹之後抽唔番雙5星
暫時抽到最好係呢個
有1隻5星2隻4星

Robin

新post lm

sor

我都後悔升左佢上去
Stat勁低

點解唔上淘寶買
買個hector加另一5星都係200

原來係巴打你

唔想俾錢買首抽

好難抽到評價最高果幾隻
我上面果個開局夠唔夠玩

唔係咁易架葉師傅

如果tharja或者marth係5星既話我覺得都可以一戰ge.
雖然all火系都係難搞.
都係繼續刷啦, 或者遲D抽到兩條pick up女呢.

首抽隻-spd takumi真係勁廢 放棄果一萬羽毛聽日由頭再刷過算

PVP 追分 風神弓都唔會擺

hector減防加攻

我冇其他法師用所以局住由3星升上5星
打arena黎講可能會低少少分
但佢打到火同無屬我自己覺得都算收貨
其他屬咪搵其他人打算
同埋我帶軍師都拎到超過4500分

紅女法幾好

今次pool 課2packs 中哂4隻新英
上次課$1000 都中唔到軍師，草原上的公廁，未來女，龍馬

3張5星

巴打 黎緊個新pool係大人版tiki

反正雙五星都唔開局
刷到全SS先開囉

sharena係邊隻

賠返個雙5*起手比人啦

我隻妹妹去左邊

Tharja高攻高速其實好撚勁,
係衰在紅色only
如果唔係應該會同nino一樣多人用.

Cordelia我都用緊, 勇者槍令佢比lyn更適合疾風迅雷.
加埋相剋激化對面出幾多隻紅佢都可以一個人殺晒,
亦係少數可以直接隊爆takumi既飛兵.
係衰在體質160

Corrin 好過Roy少少 在於高速同埋招大技勁 招大打藍色都接近秒到 而Roy招push用途不太大 但單論切Hector黎講 Roy切得爽好多

其實呢個ok，3星同4星都唔弱,可一試，睇下之後入唔入到5星

之前得兩隻5星，仲要都係風弓
最on9兩隻都只係得33速

想del驚 但係唔撚想再首抽煉獄

想問如果我抽到5%
咁我比左石入去抽，第一隻就中五星，咁係即刻reset，定抽哂5隻先會reset

4500分排51xx位
早知等歌g40lv先再打

我都係抽兩隻弓兩隻減速 都on99

Sharena真係幾勁

繼續圈外

打爆咗覺醒，但佢鈎返起我以前玩火紋嘅回憶，就係打爆機就冇然後

我諗住打爆玩先玩外傳，屌啊，有得開返我個save，咁即係我要玩過

but,ルキナ

ok？

No..

首20石中依2隻 留石抽下個pool定再抽

老任可唔可以出個體值reset....

食石都好丫

33速好似唔係減速？

啲極意任戇撚鳩

槍極意lunatic嗰任有隻hector喺度，冇聖魔阿哥唔撚洗玩

加速36，普通係33，減速30

33都還可以，同加速風神弓打都係你一下我一下，如果你係減魔防，加攻/防/血，反而會贏兩三血，到時你仲得返兩三血嘅話玩復仇好爽添

個個任已經放棄
我仲要得4隻垃圾槍有排昇

就係俾ルキナ頂住左サーリャ
搞到サーリャ人氣投票第三位無特別版

送垃圾咋麻 打來做咩
打完有石個啲寥算囉

比你地升Lyn -血+魔防 定 Chrom -血+速
用緊神弓 Robin Tiki

打剩曬lunatic 同7階果d

出埋今次毛升到隻5星
升nino 定女主槍好呢？ 玩緊nino aqua erika 隊
Nino上5星會唔會勁好多

無記錯既話nino 5星得163, 無分數up
我就係因為咁而唔升佢

Prefer 升抽唔到既五星
之後抽到實喊

好奇一問有Aqua 點解要升女主槍⋯純谷stat?
會唔會個角色重疊左

玩buff 咋 兩隻輔助兩隻打手

但基礎攻擊+6 把武又加4 多左成10攻

本身已經贏到既話， 我情願升隻作用比較細但高stat既

我都諗緊升邊隻先
1）nino
2) 二家姐
3）女主槍

宜家打takumi差dd殺到 多果10攻應該除左紅色都殺到

邊關係多重甲

俾隻咁既野reset左我五星機率
係咪賣得

又唔洗賣
不過點數 能力都唔出色

有得跑三格喎

nino 40lv 得163, 但好好揪

均速都有36, 大大力, buff埋秒好多野

最難果個唔撚做啦

7階打完 lunatic唔打了

大家覺得我應該點組好?

用Roy用到好頹，大技都冇。

On9 其實唔係課長都打唔到
基本上有一隻 係同lv 剋屬 重甲更加唔洗打

升軍師啦

軍師咪打takumi 佢隔離果隻紅魔都唔錯

7階你抽到啱屬 都叫打得贏 但係Lunatic..

劍mission 要打lunatic 7-3
傻的嗎？
我4隻5*劍40/32/32/29
完全比佢隻槍強姦
on99

唔洗理架啦 係打唔到
用光之xx 磨 但為左果1500大水晶

打完6粒石算 又難打 啲獎勵又唔吸引

軍師換roy定舞女好?

我覺得roy好好用 d ai 太on9 掉係綠色面前屈機

隻紅魔咪係

紅色版 nino囉

升女主槍好過

Buff完除紅色 同埋某幾隻極高速既野/有技防追擊
其他全部秒

一萬毛都冇，有排都升唔到一隻5星

新手想問下依隻有冇用

有用呀 龍

數值低 但用落勁

而家無一萬毛送？

我抽到隻3星nino,值唔值得上4星甚至5星？
佢定位係乜？

我用聖魔男主過到槍極意
配埋女主
一槍打到十幾，又高防
（雖然打完淨5血 ）

有戰術性，可以抽水打重甲
遠攻打重甲，平時打佢唔死，佢就行前一步斬死你，呢個時候就可以用呢隻拉後自己隻遠攻
就算一回合打幾都可以磨死啲重甲（hector除外）

唔該各位巴打

同問

FAE數值 175, 起碼都中上, 點會算低

啱啱抽到 有冇用

你玩曬啦 我未有azura

屈機

你想俾人block?

我咩都唔知㗎

原來又係黎玩野
自己睇

唔該巴打

1抽5隻5星,點玩好
勁唔勁?有冇ＳＳ
點組好

呢隻打紅色一打三

低物防，成日俾takumi射到殘血

仲有，邊鳩個會叫歌姬出去打

咁佢應該點玩

拎黎j

企後面唱歌跳舞打下氣

值5星 轉頭答

Show Blocked User - 有容奶不大

Noooo

組隊方向有2種
1種係以nino為中心
作為玻璃大炮瘋狂輸出
由於4星或5星nino把武器個特殊效果
（所有buff數值 加落攻擊度）
再加上天生標準值已經36既極高速
基本上絕大部分藍綠無屬敵人都係一turn秒

另1種就係普普通通企後排 輔助型
綠色法師黎講 雖然佢攻擊力唔係最高（julia 49)
但速高 破壞力算最強
再加上範圍幫隊友加4攻
同埋主動技對隊友向後一格
個戰術效果都令佢值得升上5星

用左咁多毛，點解會咁架
淨減無加既？

軍師做咩比人踩到地底泥
岩岩先由3星升到5星40

未換武器 應該係加攻減速

原來係咁，定升女主好？

你想升藍其實女主同最尾果行左二隻槍都唔差

因為開始冇乜人用風神弓
同埋火劍大把槍都打到
加上軍師冇pick up多左人抽到linda
linda又高速又有得補血 自然比下去

100 石 淨係中風神弓

軍師連同屬都打唔贏

100石結果 可以點玩?

夠晒玩啦

咁升nino定藍毛槍好

應該升d咩？

2選1就nino啦
槍升女主已經夠

屌 隻隻都加防減攻減速
玩毛毛咩

天馬同飛龍好廢，同弓手一樣行兩格，都走唔撚到

唔改下跟本玩唔撚到
ff:可以行三格，但行三格嘅話就冇得打

軍師得25速

same here

刷左兩日首抽啦請問咁樣開得未

no
建議唔好懶
打埋序章五抽

julia得26速

agger 有時真係第5抽先有料到

垃圾黎
刪得

可以賣
無咩用

歌姬同男主官配依對係我係fe最鐘意的角色

想問個on9問題
鬥技場排名啲毛係邊拎

今次係咪要帶龍同座騎先加分

入一入 鬥技場就有

btw
點解而家advance 得317分？？
上星期明明630

帶隻藍毛槍就有六百幾

即係今個星期唔洗玩
佢up 果d 我都冇

課金卡有bonus, 冇錢毛都唔比你

屌佢老母pvp d角一隻都冇

我果隻減攻加速
明明高攻係佢特長黎

睇黎要升下三龍將

btw, 睇黎佢個分數up係一隊有一隻就double分, 多過一隻up角無用

我減魔防加速
正到仆街

三龍將同2對兄妹都仲理解到
奧丁同カチュア係點解會加左入去

係,不嬲都係有1隻就OK

得龍騎 ......................................

估唔到依隊比想像中打得好 係死左一兩次
打爆紅色同飛

好似係下個pool pickup, 但又解釋唔到點解大tiki同hawkeye無分數up

我隻二家姐終於可以入競技場啦

係咪求鳩其編咖

唔係好想晒2000翼升三龍將， 有隻4星奥丁諗住就咁升lv用住先

今次真係仆街了, 佢個PVP pool好似成3個禮拜,
諗緊折衷少少升龍騎將去4星

好彩有升到二家姐

第一次打到咁

屌兩個ac都冇二家姐

另一個ac得龍騎同奧丁
點算好

見到aqua 都一定死一隻

抽隻綠法番黎囉
幾好用

我極到懷疑就係你殺左我一隻

請問每個acc有5* reset機率？

我朋友首抽5* 兩隻，第二次五抽又兩隻5*,之後再兩隻5*

乜撚野事

我全部三星

想問下點組隊

對唔住大佬 我改名

忍唔住掉左四十幾石, 有個阿妹都叫有安慰

依然無nino effie比我爆D毛

第3隻走
入sharena

打pvp撞到對面有隻+9 robin
+8 lucina
輸左

話中就中咩

d 毛要留黎升pvp 角
都唔知佢下次要邊隻

是但拎隻lv20 3星龍將搭其他去打都有626分一場 使鬼浪費羽毛去升隻野

點解槍兄劍妹個妹妹評價咁高，勁係邊？

但打少隻喎，對住啲大炮贏唔贏到先？

槍兄可以物攻打重甲

贏到 係差在死1隻定無傷亡

剩係個劍妹好似麻麻地咁

依加長期50體 主線支線爆左都唔知有咩好做

劍妹好好洗 buff 拉人出黎

升角就唔夠用

槍兄先麻麻，係用黎解任有用

巴打 好強

另外3隻出咩？

chrom nowi effie

新手hea玩求救 升corrin做5星好唔好？有邊隻升得過

Nino加血減攻

打鬥技場好痛苦
冇隻勁既藍色好難打堆火劍

唔知有無睇錯

兩星個隻？

藍色我得5星robin同4星藍毛槍

你個打法都係再動隻nino打爆人 你盡量入d會buff/坦得會好d

成街都藍毛槍

我得女主槍 4星 唔夠毛升做5星
幾乎場場都有2隻紅劍

我個隻加防減攻

成功得返0石 五星冇多到

我就真果類人 一係龍馬加龍女 一係就就龍女加marth 依期arena 轉左robin同藍毛槍好鬼爽

姐係幾多隻
已經15抽冇中過

20抽

same 不過chok清唔係玩廢game先會抽到好嘢咩

屌你先leak個廢banner出黎，再轉bonus hero推人落個伏pool
好彩有短裙仔Catria頂住

屌啦 隻奧丁邊個會月手

想問下巴打係用邊個網黎CHECK 個角色既成長值?

屌 有場死左3條友 得428x

有隻4星 20lv 奧丁 + 3隻 40lv
上級一場600分

4536

第一次咁前 應該會跌到2000幾

又係我
終於抽到雙5星喇

開得啦 Lyn一回合最多可以打三次

冇野了，睇返P.1

combo

今次仲好過上次
恭喜哂

留石等Azura UP 太勁隻野

100石零5* 我做錯左啲乜

SAME HERE
而家開始留石

錯嘅係世界

係我到,唔會將妹妹交出去,獨佔

呢隻開得啦
妹妹+痴女 一綫組合

4000幾
我上次都係4000幾

神首抽
玩撚哂啦

艾瑞柯

雙BUFF 光環,
有位移 又可以拉人
戰略機動俱備
人靚聲甜

吹上天

新果隻綠法有冇咩用,冇我叫fd洗左佢

唔好再刪
上次爸打以為你晒命 水左你

新角4隻入面最抵玩係佢

兩姬其實洗唔洗幫佢升lv 既呢？
定係升到lv20就夠用丫？

歌姬....

有用,玻璃大炮
同LINDA 差唔多用法
小有既有用綠色

上次2119

要升,唔係拎唔到高分

差廿分，差咁遠
我仲要無死人

ok,咁叫佢單5星玩住先

arena 邊個諗擺對角果個場架,次次都死一兩隻

兩條橋嗰個先係焗死

係 行錯一步都好易死

2個都無事
反擊隊超強

個個我成日要引佢地來我地個邊先搞得掂

正常對住風神弓都係等佢打我一rd再殺佢
今次到打佢果rd發覺殺佢唔死
原來對住隻+10弓

+10即係突破10次???

我想問下新手依家應該打邊關？
推主線？

即係你TOTAL 有11隻一樣既野

你見野就打
唔夠打就去TRAINING TOWER 升下隊野 再打

+10 可能係NPC 黎

連續幾場見到+幾hector

話唔定係課長

好癡線 成隊都係ss 仲要隻隻+4+5

其實唔難 ,下次試下入佢中路

唔係咁易架

玩左咁耐都未搵到阿妹位移用法
有無咩網多d勁人打arena睇

穿隊友招技通常係用黎走位方便排好陣
下ROUND畀BUFF隊友

抽到聖魔啊哥
插撚死班仆街紅劍同roy

幾好用 至少-人5守備 又+自己友3攻 衰在速度太低

我既努力沒有白費

抽晒所有 得四隻 仲要冇限

上面抽到lyn+azura究竟係幾好運..... 我刷到而家都未出過

減咗對面咁多防，佢個*1同其他人*2差唔遠
雖然慢，但打重甲都*到2

姐係呢隻唔係廢game

lyn 好勁咩，用起黎marth 正好多
azura 這些機會…

舞姬同歌姬差唔多唧
有幾可攞佢地出去打
佢衰在舞姬同lyn重覆咗屬性

歌姬強在打火龍女，火龍女扣歌姬0，歌姬打30*2

有歌姬易開疾風迅雷好多

先斬人2刀 再動 再斬人2刀
到人地打你 反擊又一刀
一回合已經出到疾風

好撚on9

我最高分只可以拎269 佢老母

練三龍將

升龍將

得兩星

LYN搭再動唔勁咩 本身高速*2 好易先手

4250 最高了 打唔到上去
全贏4隻都有4450 分既

你地用哂d回劍未

我最高580

係咁輸

廿幾把

加油

4% 都係20隻者, 算好啦

好波

冇個勁既藍角真係慘過食2舊屎

LINDA 減防 差一血先打得死TAKUMI
見到大海又係反擊死

我無勁 紅法咪又係咁慘
見到2個一定要扣分

出動魔法卡啦!

Robin同藍毛槍算唔算勁藍

如果守隊
hector頭
神弓
紅法
綠法
會唔會殺到對面啲人

抽極都無想要
勁既四星又錯iv

紅法我有細路龍女
對龍馬個類真係好難搞
完全冇野克到 又打得贏我隻綠坦
輸出高速度快仲有克服加反擊
一定要死一兩隻先換得贏

有2張 就係冇火魔法卡

robin算啦 目前最想要隻robin 不過就係抽唔到要等up

新人留名 咁樣開唔開得

..兩隻低速紅劍
抽多10-20抽都冇4星就重刷啦

5星先岩

咁守有無威脅
hector擺頭啲人應該會想打
三遠攻 神弓同hector又必反
但依個組合應該好低分先會打我？

d守隊有得set?

最左嗰隊

已經無意慾玩落去
太保肝

完全無野玩

好想玩但無體力得我一個

如果出個對戰MODE 可以每1簡1隻出戰 4打4 有冇得諗

每人*

合作就得 對戰大家鬥唔郁

開始悶

主要d羽毛又難打

如果再係咁玩到無野玩
交換下ac黎玩下都有得諗

呢個場真係好撚伏
一抽中實死2.3隻

可以開住先未

你果隊一散人死得好慘

升三龍將會高分?要4星定5星

一見龍女, 輸9成9， 求教
另外點組可以易拎防守d毛

無玩開之前火焰紋章，認唔到啲角，想問今期加分嗰三隻新抽棋叫名 ? 最好係英文名，謝！

擺舞女係前
引多啲人嚟打

Ephraim成日比人斬兩下好易死

點解你地有咁高分加成

隻飛龍係咪之前副本打嘅Narcian?

係咪應該覺左澤城

原來一入去排隊果堆人就係加成分 而家先知

top100冇走雞

5星有+

開始覺得風神弓打pvp 唔算太好用

一定要加速減防先好用
追擊唔到就會被人秒

愈來愈多人可以擋到一下

如果唔係放頭玩反擊
當普通弓箭手就唔駛用佢

有幾難 你半pack淨係抽紅色至少出一隻，我出左幾隻

呢隻野就算+10都係廢 +10都打+0同屬都打唔過的 拎黎放buff同埋斬hector

agger
但係又冇野用

愈用愈覺得廢 可能我唔識用
打坦比人反返死
體質好d既法師都秒唔到
比劍槍貼一下都死

因為無屬性所以打咩都唔剋 加卜一

雖然其他人都克唔到佢 不過唔洗克都夠一下轟死風神弓

隻垃圾5星劍比我賣左 早知有加分唔賣

d毛咁鬼難儲 真係成個月先升到一隻5星

想當年隻風神打天下

其實都只係一個星期前

之前7場就4400
到今日 我唔想落佢

d人未上到去先吊曬鬼姐 我隻takumi淨係week 1 有用過之後長期bench

真係早知刷到歌姬先開

想覺nino 但佢加左魔防減左攻 係咪覺女主槍先好d

agger
課完又唔想重玩

呢3隻諗緊進邊隻先

Nowi

隻綠法？

但係我而家其實得4千毛仲有排儲

nowi應該係ノノ

你隻nowi咩成長，廢屬我會進女主， arena唔怕聖劍，當然你追高分要高plus另計

俾人斬兩刀9成死得…

減速加防

其實arena你出到任何5turn奧義已經代表你做錯左野

女主啦

我見有幾個list都話佢哋好…
但係佢地唔係5*
係咪好過另一個首抽得Julia嘅？

重刷

唔夠毛我會升曬女主同nino上4星40 再諗

究竟有邊幾隻角色係啱開局
係咪S+ Rank 先建議開始？

我都係差唔多情況
Nino 4星 加魔防減攻 女主3星未上去
係咪都係升左女主4星先？

推，有無人解答吓，thanks

一個係三英雄戰果隻
男係odin 飛係catria

今期加分角:
2對兄妹
天馬二家姐カチュア
中二魔道オーディン
自戀狂龍騎ナーシェン

我有果堆5星比連登仔踩到地底泥

我連5星都無乜幾隻

再唔更新 隻game會收皮了

近來好多game都係咁
開頭好勁但係啲人玩得太快
幾日唔夠就通晒關

好快冇人玩

派住石先都得

揀map畫面右下角仲有格未開
之前twitter又有講過cipher大會有野會公布
應該就係講埋呢格

我估都係同friend玩有關

如果佢開埋呢個
都唔好玩
咁可以即刻棄game

走定先啦
好玩叫番你

又唔可以咁講 我帶lyn/chrom打有hector既隊好易夠5下出奧義
lyn後手單挑hector 1回合都3下啦

有時skip戰鬥 啲敵人可以飛到老年咁遠 係bug定係佢地啲技能

技能

有啲係我方hp小過一定程度就可以到仰隔離

Nino加魔防減守備係好定唔好

唔好

利申，受害者

每隻角會有唔同技？？
呢隻game太少變化， 玩死個一，兩隊已經夠

有乜分別?
反正都係兩hit死, 唔係減攻or減速就得啦

減攻加魔防 即刻唔想進5星

dame here

唔係唔同技，係唔同個體值

轉左pvp 角,無特選得一半分

你不是還有三龍將嗎

打咩都好，都比軍師屌打
又怕hactor 龍馬+一堆重裝兵
歌姬係咪琳達？風弓又係勁怕佢

Robin d 垃圾扣nino 0
唔放takumi入去 對面隻robin含得

一開始隻劍都好似幾勁 大力到仆街

其實用都都會怕比人克住 根本冇完美隊

歌姬係azura或者アクア

有完美隊就變廚game啦

隻game好撚養生
野又抽唔到 pve打唔贏都唔知玩乜

派完石升爆城好靚

尾二個個靚d

覺醒會唔會轉個體

唔會 唔好諗咁多

已經放棄左抽人 升城好過

升哂 d石都射哂落海

同你個ID一樣

抽到隻勁藍角之前唔打鬥技算 打到燥

4506可唔可以穩係5000名內

聽日嗰關係女軍師

似係

2星+10進上去會唔會變番+0

會

iktf, bro

第一日開始玩到而家, 都係得一開始果兩隻五星
好養生

等睇開協力

一人控兩隻 又或者學ms一人控一隻

誰為xxx鍊金術師

可以抱大腿

慢慢推

鬥技幾分？

今次pick up完之前都仲未抽到五星既話
機率係咪會reset?

轉pool就reset

上個星期3600
今個星期應該仆得街

換個講法, 你5 turn先做到既野點解唔3 turn做完, 帶3turn奧義9成9好過帶5turn. 同埋用hector做例子唔係咁好 因為太易打 全部主流紅屬都殺到hector咁濟

Molamola

same
上星期35xx
今次好彩打左上42xx 不過已經打唔返

幾時轉pool？

其實我上次有3.5都無5星就reset了

係twiiter見到

痴撚線

公平咩

上次我去到4.5

其實要儲到100%
係咪仲難過唔中

一定係

我而家鬥技場1000分都冇

0課7 5星 1隻3上5 依家先開始好難抽

Chok巴搞乜黎 一隻都入唔到咩

正, 夠石又5抽: 4隻3星, 1隻14星

繼續養生

好叻叻呀

....

升多d角先再睇下點

早D棄驚算
送AC唔知有冇人要

you are not alone 抽垃圾已成習慣

講下呢隻嘢 完全垃圾 唔係有加成dou wu hui

排位係咪暫時冇用

依隻5星？ 有咩可能得2x攻 有咩技

50%血以下turn頭加攻
魔書同nino一樣

50%血以下turn頭加攻
魔書同nino一樣
5星應該有35攻
赤魔書killer

大英雄戰嚟喇!!!

7隻5星7隻廢鳩
巧威威

其實已經好易,
如果太易儲,5星點會珍貴
有邊隻GAME 可以咁樣升 5星

時代變 依家D人打字都用普通話拼音... 有時睇到真係好sad

冇追求 攻3001 守250就得啦, 有課先追下姐

休閒玩 競技場過三千分就算
有二萬毛 頭痕升女重甲上5星 or 女主槍sup

真正魔法師對魔法師 先手唔會輸
所以魔防無咁重要

相反,無防打反擊會死
無奈反擊英差唔多埸埸有

本來諗住抽抽抽
睇埋 女軍師咩技先

先手會，我隻Julia 打nino會比佢反死

點樣3turn做完呀 唔明你講乜
所謂既5turn其實都係2回合既事情

野野被人double

原來阿妹個阿哥咁高攻
38+1成54攻
低血又有先攻

Julia 本來就龜速比佢追死無得講
先後手都死
法師打唔死人 下ROUND 差唔多死硬

靠地型 陣型 同埋弱智既ai
勉強保得住後排法師既

大英雄戰又點，根本冇毛升
唔好話軍師，出埋Grima都冇撚用

明明上網睇最低都30防。。。請問呢隻是咪悲劇

ok 都係用嚟加分

你呢隻減防加速 其實影響不大
呢隻玩技 主動技彈開自己人
被動先攻+6攻 一槍吉落紅屬 非死即重傷
低過半血防追擊 用黎卡地型 守後排

通常都換到hector返黎變4打3

查實我係用佢先衝到好多關 只要清晒綠色 都無咩打得入佢

呢兩隻又點睇

隻劍係重覆左 想食左佢

血太厚 同埋ai

除非重課 否則+0同+1 差距不大
同埋marth低過半血可以飛黎飛去
夠turn就識回血 打競技場好好用

幾時出水up 等緊課金

上面坦黎
下面大炮

呢隻其實幾好
打紅色都好痛
成52攻 但速真係太低 有其他高速少少寧願低傷d唔想用佢

上面隻劍始終唔夠隻 藍槍重甲女爽

Julia 低速到嘔

其實你effie卡位 julia輸出+補血
打團隊作戰

阿妹同龍馬一樣係S, 但用落龍馬好似勁d
可能唔太識用阿妹招技

隻係我用隻tiki 一炮就可以炸死hector, 用lucina 加個buff兩刀片死hector, 你用lyn 都可以清完對面全部敵人再double team隻 hector, 打hector 根本完全唔難. arena 難係唔死. 你要唔死就要做最安全既打法, 一係one hit ko, 一係one round ko(比人先手下round主攻殺)一定唔會話比人打完一下,下round主攻完, 再到人地哥round先出到疾風迅雷. 基本上全部duel一定要係1 round 完成, 超過兩round 等於死硬咁濟. 所以先話出到疾風迅雷已經代表你做錯左d野

阿妹雙buff+雙位移 平均點數（攻去左魔防）
龍馬高攻 低血又加攻 又有遠反
咁用落 一隻主攻 一隻輔助
咁主攻個感覺一定爽過輔助

兩隻用法都唔一樣
阿妹係主攻+BUFF強
龍馬係全反擊強
咁當然用法上同泛用性係龍馬高啦

我隻阿妹仲要減hp加魔防, 好高魔防

阿妹vs龍女
大戰三百回合

唔知風神弓幾曷會變S呢

有無人想要? 10抽3五星, 全部都係好好J既女

11點無人要就刪

我要
要點拎

比個ac我引繼比你

早就估係未用過lyn打hector先會講得出"出到任何5turn奧義已經代表你做錯左野"

好明顯你唔係lyn用家先會講主攻完再到人地round先出疾風迅雷

反打hector係第2round主攻完已經剛好夠第5hits打完已經可以再動走人

雖然好多時出到5costs奧義都已經打完咁濟 實屬錦上添花

但出到疾風迅雷真係唔代表做錯左野

同一隻角打人+被打合計有5次其實一D都唔出奇

只係睇下手上有乜人用同埋對到D乜野

email個ac/pw比你?

你最好開個新ac比我, 我link左你再改password
email 比我: diuleelomohai@gmail.com

冇歌g既人先會話人地出到招係做錯野

講事實帶3turn 奧義泛用過5turn奧義, 你不如講埋Lyn除左打hector 仲有咩情況會出到疾風迅雷唔死

sd左, email係3333個個

你入到覆我一聲, 我先洗data, 記得改password

睇返自己啲五星

唔係減速就係減防

無隻係加速加攻
黑仔如我

最好全世界都有azura

進攻隊開始入唔到隊 （高運／重課）
防守就配隻舞女好易偷雞執人一隻
防守上仲有ss實力既

入場對到綠色屬10場有9場都係hector黎 係間唔中會有綠法同卡米拉

咁打綠法或卡米拉就當然唔會出到5costs技 除非排到個對手係同一場放2隻綠色(極少情況)

但係現階段講"除左打hector"根本係排除緊最常見既情況

開始覺得個gameplay悶

我冇舞女應該點玩

兩隻5星二家姐
煩緊升邊隻做5星好
1）nino
2）二家姐
3）槍女主
但藍槍我有5星勇者槍個隻cordelia
nino隊又齊備選腳
二家姐又有愛

等每日關卡出返舞女
練上4星40lv
done

唔記得仲有隻nowi
點揀好 暫時用takumi＋舞女玩緊競技場

上面已經講埋點打hector根本唔撚洗討論, 我用賓周玩都打得羸hector, 有邊隻紅角打唔羸hector呀, 你仲一味話打hector

有冇巴打升左隻劍男主上5*

冇人有興趣知你用乜撚野打hector

本身就係回應緊出到5turns奧義就代表你做錯野呢句

咁用邊個match up去指出錯誤又有乜關係?

全部要5turn先做到既野9成9可以3 turn做完 仲疾條撚

咩5turns 3turns 其實咪又一樣2個回合

嗰個係下數

用其他紅劍咪又係2個回合 分別係其他紅劍停左喺到然後lyn仲可以行開

之前已經出過？

Lyn 死撚埋啦

話你知又發爛渣

出過啦
唔想等既就射石落海啦
其實只要你運差（成日中3星）
咁中舞女機會就好大
運好既 唔洗舞女 放哂d龍馬hector azura takumi 落去玩住先

講黎都唗鳩氣, 你繼續拎隻lyn 去慢慢chok 疾風迅雷啦

一開始你就已經柒在響唔記得疾風迅雷係夠5下就即發動

聽日咪又係打唔過Hard

拎兩星算

過關送石俾我再射落海得唔得

我隻EFFIE減速加防 是咪正野
仲有隻飛馬二家姐 加速減魔防

唔知升邊隻好 飛馬今周有加成

係啦係啦 你威威 同你講都降低智商

唔會有石派 好似係

加防加攻都正 反正點都係慢
我隻二家姐減左速

ff下姐

其實2星上3星咪又係支體力水既事

有兩隻二家姐仲想升多隻二家姐 ?

nino既話可以睇埋聽日Robin F咩環境先.
雖然我覺得應該都係160大軍

Cordelia同女主我諗睇你要唔要衝stats
Cordelia我覺得真係好撚勁, 係衰在160.
(不過我果隻係加攻減防)
我諗你計下數,
睇下女主體質177可唔可以帶你脫離大炮既世界. (大慨650左右一場pvp)

我有隻4星MARTH+2 發覺覺醒只需19400毛 我本身以為會用多D毛 估唔到係用少左毛

真係好心佢大英雄戰D人就唔好要毛黎升啦...
set條rule, 打百九幾場儲升5星素材,
咁就人人有5星happy, 佢又唔會比人話無content, 雙贏

其實即係平時啲game 咁要打分
被人輕輕肝下咪ok

2隻二家姐係某巴打個ac 見到好正
我諗我個stat上唔到去
暫時用takumi＋elise（騎馬補血）＋4星二家姐＋4星舞女
takuma 16x elise 160
全部都係低stat角
要衝stat 要升哂女主槍 nowi 舞女先得

咁問題黎啦 5星二家姐會唔會夠cordelia好揪
唔夠好揪就要重新諗過組隊

例如4星可以食到＋50
升5星就可以由2萬毛降到1000毛
咁d人咪會爆肝刷角色 再升上4星食

唔會, 二家姐都好勁, 我隻Cordelia單挑唔夠二家姐打
當然兩隻用法唔同, Cordelia比較食對方果team多唔多紅色, 二家姐就比較萬用.

多謝你
咁決定二家姐＞nino＞女主槍＞nowi

女主槍>Nino>nowi>天馬

我三隻藍色都試過曬入隊 女主槍最好用

我個個係升5星次序黎
雖然我都明你個擺法合理好多
女主槍高stat 多buff 單體作戰能力中上級
nino就5星比4星強太多 再加上女主槍5星完 即時入隊玩nino大炮
但 二家姐好好j

nowi唔好用？
企係最前做盾打反擊好似唔錯
攻擊 速 防 hp 都唔低
又可以反擊全世界

低速 又龍屬 多Counter

贏7次都做唔到

個組合唔得？

咪係 邊有咁多毛

分身抽到Sheena ,呢隻野咩玩法

仆佢個街次次尾場就要打四角

玩左幾次都係得4000分

其實我覺得可以整啲五星後可以升上去既素材
六星七星咁 但會保留五星個+
啲素材要協力/世界王先跌？

pvp如果有限職限色咁打都幾有趣

有咩紅角可以頂住檔

真係無其他咩

男主角囉

頭6場3700 分 最後又係四角

呢堆無隻掂喎 唔好硬碰啦
我自己覺得無邊幾隻係tank得 一turn都死硬

下 粉甲女都唔掂?

佢問紅角

今日有大英雄

對面用紅劍逼埋我隻hector個邊 已經派左藍色企隔離都係頂唔切 好易死

係唔係好多人棄左驚
上次差唔多4300分排25000左右
今次4224排11000

無個幾隻加分角嘛

垃圾驚多人棄就梗架喇

同埋個pickup轉左, 好多人仲升緊LV執緊隊.
未執好隊就唔會爆劍住啦.
我都係尋晚先岩岩升好隻Eirika, 要睇埋今日隻軍師先考慮點砌.

又或者唔想升龍騎, 又無果其他果D pickup, 執都無得執收工.

嘩屌
隻game有外掛改羽毛

屌呀 3.5%中左ROY仔BB

4%屎都無粒呀

仲有幾日實跌， 我仲有兩個ac未打

我宜家先知Roy哥最後係娶左Cecilia,
好似小學生娶左個Miss咁

咁Lilina...

4574分有冇可能keep到1000名內

同你相差70分已經差好遠

上Season 4622都冇1000 應該要4630左右

但我地0課玩到咁 算係咁啦

打隻兩星女軍師算

打競技場成日遇課長
加十遠距仲要遇埋個濕鳩地圖真係好難打

無記錯劇情roy應該係娶利利娜
Cecilia呢個好似真係老師

課長都冇咩好講 閪場先最唔憤氣
明明自己果果隊牌面贏硬 閪場俾人屈死

有個草地場 ，兩邊打直排比爛牆頂撚住果個場真係世界級難玩

得組隊個4隻2x lv，另外兩隻5星剛抽，咁應該主力邊幾隻先？

果個有遠攻好易打

5*

我冇

龍馬未死就繼續 龍馬死左就直接投降 >完

女軍師係咪4點有得打？

入game都冇咩動力

3劍1槍表示打得多就識玩
另外屠龍劍一定要帶

3點

有呀
你點行法？

希望出得勁吐啲
差隻強大法師 打7拓海

冇個期D加分角打鬥技場D分真係食晒 屎

遲下又新pool又冇石追都唔知點打鬥技場

下期d角色鳩到爆

但係依家個pool 又唔想抽

想問下堆3，4星邊隻值得練？

Nino

你估任記bam唔bam?

其實係咪抽返4星升上5星D數值會比一抽返就係5星原生低???

打pvp應該點組好
成日輸

升滿人先啦 4星又難對5星

有冇舞女

用佢好過用補

你試下, 要比100蚊買10萬條

無啦啦開左新POOL

唔係

女軍師幾易打

新關冇魔防會被人打爆

女Robin專殺男Robin Linde

有冇link 想睇下

咁易嘅

自己去淘寶search 火焰之紋章 羽毛
支那好似report 左比老任知, bam唔bam就唔知啦

嗰4隻

一場就過左

同上次一樣又係放Tiki入去坦

屌 一入去比人秒

垃圾game 抽唔到野都冇得玩

騎馬特效

唔算好難
主要都係無幾隻打得入卡蜜拉

4，5已經Show 曬出黎
5星得大波飛龍同劍妹妹

有廿粒石
諗緊追唔追呢個pool好

有咩好追

又打馬又打青魔 好似幾有用

Up四隻咁伏既係咩意思

純粹想抽

好似仲衰過聖魔兄妹喎

抽family bonds lor

你地誤會再， 頭先未見到新池
我意思係賭落聖魔池到

好彩個垃圾pool開得幾日，係咪姐係27號有新野

希望唔

易打過龍騎

新關好易

已過

易到呢 姐係唔慌勁？

上次難d
但隻龍騎都無咩用

似乎係用黎打琳達？
青魔

最難打果d騎馬起哂火果邊

佢出2轉就好多主角有馬騎

如果係真都幾抵 呢隻game有冇得課黑金
YouTube果啲咩打網址無限石擺明fake

辣殺新robin
招奧義係咩

守備50%/80%傷害加算

點解Corrin 同Robin會有女版
有無人可講解下

隻角色玩家黎，可㨂性別

3ds隻覺醒/if嘅玩家自訂角色，3ds嗰時可揀男女/髮色/面型

D 2/3星人物其實係咪賣得?

但Corrine 男係劍 女係龍石女
唔同職

白夜/暗夜入面Corrinカムイ係有龍血統
男女都可以用劍用龍石
佢黎左手機將佢簡化左者

好似勇者職業其實槍斧劍都用得,佢手機簡化左只用斧咁解

你鳩up完未呀
上星期去到最後幾小時4582都仲排861
4592有6xx

依家重刷仲會唔會有大波女抽？

有咖

點解仲要大波 真係貪佢大波 ?

係愛啊哈利

屌
新關差少少打贏先死一隻

點解當初唔刷到有先開波

有呀 不過玩到咁耐 得佢加新出個個大隻佬 想重刷

有PICKUP抽呢種唔係愛

我有個Camilla Lyn Eiffel marth acc 你要？

新關唔係好夠打，應該點組？
camila,robbin,roy,lyn,lilina,ephraim，女主槍，takumi
d英全部都幾脆皮下，塞住哂 通常過唔到第2rd

Lunatic 未打完，但差唔多

攞隻大波忍者掃哂

新關打幾次都輸，求救

我諗呢關要用步行特效或高魔防角坦會易打

我自己用ファ(綠龍女)塞係入口引電腦埋黎
被人打無乜血就換ピエリ上去頂
然後隔牆用ユリア同陽炎遂一打爆

上面有巴打有大波家姐可以照用黎做肉盾

大致上都係引電腦埋黎打會比較安全
除非你有足夠機動力同攻擊力一下可以掃走兩三隻
如果唔係俾兩三隻法圍攻都有D危險

步行特效是乜

我企門口（dangerous area 外一格）ai唔行過來

女忍者枝暗器係對步兵有1.5倍攻特效

Thx
但冇
最高魔防係隻阿伯

一定要先踩入一格硬食第一下
先再引佢地走入左邊

莉莉娜都唔夠魔防?

Nino殺左一隻之後歌姬再動 再用nino拉番隻歌姬入去

直接NINO 單騎領放殺左隻斧頭佬都夠捱

得27，唔夠頂3隻

舊acc有3隻Nino, 呢個acc一隻都冇，好掛住佢

原來lyn魔防都ok加再動 都夠清

有隻龍馬過得好輕鬆

同你差唔多 推隻龍馬上去、由佢自由發揮都已經差唔多埋尾

帶隻有BUFF 魔防既入去囉, 引到佢郁一次然後停哂係門口一隻隻打就得

抽到julia嘅應該輕鬆過

搞唔掂wo

冇sakura 一格補，你點行？

大英雄戰隻軍帥
騎馬特效
藍魔追擊不可

留名要

Julia & Liliana

今個pool又抽唔中

今次個POOL好似係垃圾POOL
留石好過

上網見到 唔知係咪有人cheat

冇sakura 一格補，你點行？[/quote]

一開始龍行去出口到（敵人爭一格打到的位置)，lyn 跟住
然後 另外兩隻分別在上下，然後 卡米拉左上角,lyn突出去正中間）即係卡米拉下一格被人打

然後 被打完之後lyn第2回合已經有再動 同埋 用 舞娘行，已經清到好多，用卡米拉 卡住d水屬保護lyn

最後隻lyn應該無乜血，用保血幫補再用再動補多次就滿了，唔會被秒

屌
我隻隻都減速 減防。加魔防
輕鬆勝出 加魔防 係開心既

+10

55攻 加埋2招被動咪66攻
Btw今次隻女軍師值唔值升做5* ？

點+10

英雄戰搵隻綠色+舞女+遠攻好易搞掂

聽聞呢張圖係NPC 黎

Fire Emblem Heroes: in-game notice hints at the next Grand Hero Battle’s character

一開始龍行去出口到（敵人爭一格打到的位置)，lyn 跟住
然後 另外兩隻分別在上下，然後 卡米拉左上角,lyn突出去正中間）即係卡米拉下一格被人打

然後 被打完之後lyn第2回合已經有再動 同埋 用 舞娘行，已經清到好多，用卡米拉 卡住d水屬保護lyn

最後隻lyn應該無乜血，用保血幫補再用再動補多次就滿了，唔會被秒
[/quote]
數值唔同, AI唔係咁行, 參考唔到

大姐姐

tg id?

龍馬+NOWI+綠法
NOWI比防龍馬
龍馬行去門前引火,綠色會死曬
會有1血剩
龍馬走,NOWI,綠法出去殺

我直接用舞女拉哂神弓hector出去反死對面
上次難玩好多

等我一陣 好快 要搵返用tg果部野出黎

送AC/換首抽

用lyn打死左上角一隻
佢夠魔防唔會死

下rd疾風攪掂多2件
同一rd camelia 加舞女可以攪掂多一隻
camelia又係中一下唔會死

收工

hkgchokman

感謝巴打 希望唔會比我抽爛

巴打如果冇人同你換 可唔可以比我
刷左好耐都冇勁角 又冇羽毛升4星上去

無課的話算多5星

41隻有七隻五星

幫水龍女加攻加速加魔防掉入去反死一半

btw RobinF 果然係160 d frd ... (其實係159)

有lyn 其實唔難

真心求巴打
telegram id: khr0113

儲左好多日夠20石抽抽抽

一抽落去全部3星,全部基佬呀伯都算
仲要全部重覆
全部重覆呀!!!

嬲起上黎課左38粒
中左兩個封面囡囡

J 死

兩個妹?

綠法同艾瑞柯
覺醒做妹控

升NINO定女軍師好
隻女軍師好難升

啊, 我失戀啊

錯POST SOR 9

啊我破處啊

咩事

抵課

狗衝玩呀 升人先

慢慢打好啲

真，Lyn一個打晒咁濟
lyn行出一格，4隻打佢都唔會死，舞女BUFF左佢就反擊打死左隻斧
回後回血HEA一TURN
再出返黎，疾風殺兩隻就收工咁濟

笑左 今次個大英雄戰全補師都贏到

升左低lv果d先

呢隻都夠擋大英雄

升5星定升LV先?

隻女軍師聽講下個大英雄戰可以用得著.
但除左咁之外暫時真係睇唔到升佢既理由,
個體質真係差到一個點
同埋暫時用騎兵既比較少, 藍法又得linde有威脅.

滿滿的愛

想交換差唔多既ac玩下
全關打完 有萬六毛
hector+速-血
takumi+速-物防
catria+攻-血
eirika+攻-速
tharja平均

老任係咪block 左Nox/ bluestack果啲⋯
點解我開極apps都係 error: 803-3001

D石真係好似無乜用
兩個pool都抽唔落手

已經冇人理咁

玩緊機戰， 呢隻繼續每日3場arena一場塔就完

都冇野玩

任天堂 又係咁

其實佢改做每一隻40lv就送石
咪好
咁咪有人會練lv
1-5星都會練
啲人又唔會賣英咁咪要用石開倉

學sega營運模式就幾好
CC玩左幾年都仲好多人玩

任天堂仲係當做單機game咁

其實佢可以整個用體打既arena, 大概15體一場， 贏左有20毛， 每死一個扣5毛， 咁就想肝既keep住玩， 想hea既唔會差太遠， 反正有d角色剩係得5星直接抽， 課長想要都係繼續課

唔好呀
肝到咁

淨係睇佢4*升5*個素材已經唔知任記諗緊乜.
D大勳章同毛既比例差咁遠

啲章多到傻

首抽抽得一隻Lyn, 然後25抽都無5星，其實係咪可以重刷 舞女都無
剩係清完主線 最易個難度

其實而家有個個咩夜神模擬器刷 可以自己刷到2/3 5星起手都得既
不過無pickup好難抽到你想要個隻

每日扲15毛
但4升5要20000毛
on99

競技場 一星期2000

Lyn愈用愈無用
lyn持有人

冇勁角咩都卡住卡住，都係有ed死症
除左無目的咁練角都冇野做

最難主線 第9章真係痴線

體力毛我覺得合理

反而太小關卡同活動！功能都未出齊！

繼承？

咁睇黎以後所有角色都會反擊2格

正想post
有無人明係咩?
即係用多出的SP學skill?

每日個特別圖咪可以拎舞姬

會開skill繼承機能
但只限部份skill
繼承左技能個角色就bye bye

唔難

應該係一隻角色食另一隻角色, 可以學到佢既技能

點解佢咁樣唔算complete gacha？寫明繼承完會冇咗喎

利伸：白痴

pad升技夠食完就冇左

佢都笠左頭盔唔係全部

唔怪得而家d角得2招技

可能係打到返黎個d先可以繼承

咩係complete gacha?

我都覺
如果唔係佢啲大英雄戰打返來啲野都無撚用既

希望係啦，因為好多勁技都係個角色5*先開到，如果成日5*食5*好似好癲

我唔想隻game 咁快收皮

complete gacha係講緊你抽到a, b, c, d之後送e俾你， 而呢隻e 本身無得獨立抽， 日本已經立左例唔俾咁set
其實同而家食一隻抽既角色學技無關係
唔知點解巴打會聯想到complete gacha

明白

你要抽到
a. hector
b. effie
咁你先至可以得到一隻
c. 有distant counter 既 effie

我唔知算唔算啦.

好似好玩得黎又好危
一個控制唔好會令隻game broken.

打排名隻隻重甲+反擊實TOP1

佢都TEST 左好多啦, 的AI 3個技能, 有的屈到冇得打咁滯

好似白貓咁farm 換石版 都好似唔錯

養生儲石算吧

我9估啦.
佢原本已經有既技能應該無得replace.
好似AI NPC d hector就算幾random都好, 都一定會有distant counter.

weapon - 無得轉
assist - 好難講, 推推撞撞+4stats果D無問題, 但補血唱歌跳舞果D又點計呢.
超必 - 無超必果D應該可以學, 如果唔係會浪費左某D絕招cut-in. 同埋宜家電腦用係會有的.
passive ABC - 一樣有空格果D先可以學.

我覺得咁樣比較可以響customize同balance中搵到個平衡. (好似係)

應該唔算， 因為唔係額外送俾你

跟番之前D模式,殺boss,佔領咁
慢慢做既姐
家下好似得番硬食互片先咁睇重技

應該有唔少常用角色都係空左b技， 我記得b技主要係拉敵人/同敵人轉位， 或者女軍師青魔殺呢類

救出 上下地形 武器耐久

加番啲地形修正已經可以好好玩

仲有轉職

呢隻GAME值得留守 養住生先

再加番D攻守陣都唔錯

不過我覺得其實老任呢隻game係愛黎宣傳正傳兼賺下你地課金
所以唔會點加太多feature

緊係唔算啦

想問下打返黎既角色係咪打一隻就夠
除非想全部升5星再食哂佢

但我覺得佢已經賺得多過正傳

遲D有技能繼承
有時間唔介意咪打多幾隻

都正常...咁多年既正傳一下集中埋出隻app game
賺唔到先真係驚

隻卡game都好好賺咖(好似係

隻game 幾時出新野
如果感就死左 真係哂曬

應該係佢估唔到會咁好賺

未有舞女既巴打
今日記得攞返隻返屋企

咁其實如果係商業角度睇，老任出手機game博人一直課金賺多啲，定係出正傳遊戲等人一次性買斷賺多啲？

永遠都係抽蛋類吸水力特強

yeah 連續100石無五星了

你咁樣搞到我好驚 儲左100石下個pool 抽

我都課咗差唔多3百

朋友

唔該哂巴打 已經錯過左次了

儲左140等藍up

如果係商業角度,老任應該晨早跟左$ony風
唔會keep住自己腳步

問題係手機game市場太難捉摸， 例如玩ip, fgo, 火紋， 龍珠成功， 但點解ff, 星矢， jojo呢d又唔成功， 就算好似ff咁鳩出乜玩法都試下， 都好似無隻成功

玩廠商品牌， 9ho應該算其中一個最成功以手機game令人認識既品牌， 但佢pad之後最好o個個好似已經係divine gate, 但都唔算成功， 唔會好似家用機咁有d人會對某d廠商特別支持

雖然好好賺， 但好似根本搵唔到個穩定既發展方向

刀仔鋸大樹

SONY手機都係靠FGO
佢主力都係PS系列

FGO關SONY咩事
SONY MUSIC都算既話咁我諗唔少手機GAME係SONY既

When Sony reported its latest quarterly figures last month, Sony Chief Financial Officer Kenichiro Yoshida singled out the game at a press conference, saying "it continues to positively" contribute to the music division, where it's based. Fate/Grand Order helped to lift Sony Music's operating profit by 23 percent to 16.5 billion yen. Revenue rose 8 percent to 150 billion yen.

呢篇咪講明係sony music囉

SONY MUSIC唔算SONY

棄驚 各位加油

「ファイアーエムブレム ヒーローズ」，一部のスキルを別のキャラに引き継げる新システム“スキル継承”が3月中旬に実装予定

三月中更新
部分技能可以比第二隻角色繼承

我諗前面一路討論緊既係投入手機game 市場開發手機game, 或者至少係放ip俾人開放好似pkm go咁
sony music幫手機game做音樂只係收order做野， 我諗呢種形式唔算係sony投入左手機game市場

你唔係唔知FGO係SONY MUSIC下面既ANIPLEX做架嘛?

其實Sony已經學老任咁會再出多D手機game
Sony係遊戲業作風係人有佢要有
Move已經係明抄Wiimote
PSP根本係高階版GBA

之前有隻Uncharted手機game玩法同遊戲機好唔同
如果完全改左原本遊戲既玩法
咁不如出新game算啦

有好既ip可以用係手機game市場
都要出好玩既game先得

之前隻PKM Go同Super Mario Run都有好多改善空間
今次隻火紋算係改到幾適合手機玩
但可惜香港冇上架較少香港人玩過

依家好多老牌遊戲公司都缺乏創新精神
少有全新既ip
PS4,X1同黎緊部Switch都好似冇乜全新既ip
每個新平台好需要有全新既ip

SONY其實靠FGO上年已經上左前十賺錢手機遊戲公司

search過吓似乎aniplex有份營運， 如果係有份營運咁我覺得都算既

其實老任同Sony可以係手機game界賺更多
始終佢地係遊戲業咁耐
有既ip、經驗同人力資源都多過好多新興既手機game公司
缺乏既可能係年輕人既新思維

日本老牌遊戲公司由老屎忽掌權
佢地如果唔多D接受年輕員工既意見
就會同個社會同玩家脫節
追唔上時代既步伐

Supercell可以靠COC同皇室戰爭搵咁多錢
老任同Sony唔好固步自封太多
學下人地細公司勇於出新ip

2間都係主機為主
SONY而家計劃將FGO角色推埋去PSVR到
鳩HO其實發圍係RO同ECO,PAD後來先做,唔算新興公司黎
無咩新興公司係成功推到隻驚

推candy crush間king同angry bird間rovio算唔算新興公司?

嘩！舞女都有得打返來

Supercell係一個奇蹟
成立7年
剩靠COC同皇室戰爭已經賺到笑
被QQ收購埋
間接令QQ都會更發

COC同皇室戰爭係創左D以玩法出黎
人設以鬼佬人設黎講都算有特色

老牌日本遊戲公司唔夠大膽D出新既ip落手機game度
手機新ip game頭沈水比人食哂

算
但睇住rovio不停食老本
一隻angry bird變成n隻game
有隻angry bird賽車game成隻孖車咁款

但angry bird套電影其實幾好睇
呢個真係驚喜

玩candy rush我不如玩zoo keeper啦
zoo keeper有對戰手機game
online對戰幾刺激架

2個都比人買左啦

雖然扯遠左
有價就賣都好正常
賺到錢係你既能力,並唔係間公司

舊IP驚點都賺左FANS水先
有老本點解唔食先
其次而家手機遊戲市場好難入到
隻隻都有固定玩家,除非有出走潮
唔係都幾難有大量玩家去玩新遊戲

請問這兩隻五星厲害嗎？
練那隻先？

BOTH

問埋今次 阻住大家唔好意思
主要想睇有無得換歌姬/龍馬既account玩下 自己刷極都未見有

有2個龍馬AC

通常之後就抽唔到

隻game個耐玩度真係勁低

出多啲章節 活動 功能得唔得
個POST 無野討論推唔郁了
關卡又打晒

成日爆體又唔想練角 日日打完arena算

arena都有少少悶
固定個四五隻 打法無乜可以變
再開ac黎抽又蝕左好多登入石同毛
又抽唔番咁多好角色
所以我先會有交換ac黎玩既想法

有咩好練
成日輸機動比人屈

想試高機動試下魔導軍將?
3格移動再加魔書打夠5格範圍

冇
岩岩見到有olivia打,升住佢先算
等新pick抽到野先再諗

打極都打唔到4400 分 輸在隻減攻nino

個post 推唔郁了是否玩完

之前係每日圖有出過咖喇

仲以為要抽

有咩好傾

玩玩下又真係幾悶

本來諗住睇下點砌skill.
但暫時乜消息都無都係算9數

無活動既遊戲

咩網可以計個體？

打兩場lunatic就無體 玩撚咩

呢個係最大既敗北

關數又小，後面d關打3場又冇體，每日拎人個event又易打，打完又唔可以再拎人，3場羽毛打完又冇野做。
老任可唔可以參考一下p&d

其實而家好多game都係咁

idea 好好但係活動唔夠
好多人唔洗一星期打爆主線就冇野做

冇咩好討論了，
pvp 帶up, training 4星, story 就爆哂
打完就收工 ，仲未夠20000毛

20000毛都唔知進咩好
下次又唔知UP邊隻

其實係 新既game肛度低就好易爆
一冇活動又留唔住人
肛度高要課金又多平民玩家棄game

設計d關卡 敵人會有支援都得掛

GBF肝度高,少人課金

依家仲喺訓練塔體力減半，完咗活動都唔知仲有無動力玩落去

個減半佢話無限期延長
即係而家個數唔會變

一場出4 角，both喇

咁就好喇
啲40級角仲差好多point學技

比佢1打4，痴撚線

呢隻麻麻地架咋喎

電腦隊既數值全部痴撚線
見過5X攻 4X速 4X防 3X魔防

呢隻英好Q厚血

Goodbye all 玩到好無癮

擺低個AC黎玩下

冇1.5倍經好難升

4349都係得萬4名

唔等埋果格功能出先?
手機大把位,咪留住係到先

用緊法師隊,好屈,可以7埸唔死人
不過一埸最高得640分
唔通一定要入重甲

比個數據你 3劍1槍 rating 六百九十幾 PVP平均一場65X
你rating越高越高分

廢課大戰

冇劍 我得大海 4星4主一隻槍

3紅1藍唔會打得好辛苦咩?
我通見到既雙色隊都係3紅1綠或者3藍1紅.
咁樣主色比人剋時起碼仲有一隻優勢角色可以一打二or三.

執得

唔夠2星期就打爆晒

其實設計個啲整完有冇試玩過 要幾耐就爆晒

比左個朋友玩
無活動 單機爆晒 無野做

每日打3場
繼續等

求pvp 組隊

Dllm4星動畫

巴打是咪重課

課左兩pack

有冇消息話聽日UP D乜?

可以玩雙色隊
或者入隻舞女
或者入隻takumi
好多玩法喎

我個陣係 takumi+二家姐+舞女+補血
好易殺人但拎唔到高分

用呢隊每場650分到
但唔係場場0死

除左加分角色之外仲有咩因素影響得分？
仲有7場之後就唔會再加？咁比D劍我做咩9？

近戰遇法師就高風
有二動就穩定好多

唔知點解今日打親都好多加值

每場自己隊每死一隻都會扣分
你7場都冇死過先會最高分
咁就唔駛再打

0課終於可以打入1萬前

依然冇名次

原來女corrin都幾屈機, 屈機debuff

有冇人話我知 升 心

鬼佬網終於覺得要調Tharja同Nino 做S
呢兩隻獨立基本上一定係S，配搭等定組合話係S+ 都不為過

軍師仲未降

Tharja點配？有一隻無用過

週街弓廁，軍師S真係得呢個原因

咁佢奧義3次就開到
如果佢追擊完再用舞女
可以一rd殺2件ge

配有buff ge角色，加成會再加落攻到
行動回合自身速再加6速，最後輸出好大
好彩的話仲有復仇再加高輸出
先唔講打綠色角
就算打班紅劍主角群經常都可以秒殺

佢自身攻同速都唔高
特別攻以法師黎講算低

如果要計埋舞女的話，其實好多角色都好勁

試下用先
不過隻野好似幾低分

Tharja同nino唔同 tharja一定要圍住後砌隊先夠破壞力
Nino勉強可以做隻普通後排

有2萬毛，女主槍同nino邊隻上5星先好？
你地形容到Nino 好勁，但佢4同5星都係得數值上分別
女主把5星槍有新技能

我會 nino

希望唔好出on9 pool

14MB 更新
上次有新角都係10MB 咋

咩人黎？

新嘢 抽咗先

做咩9，無一個識

利申只玩過NdS & gba 全部

好多騎馬

又出pool

40石，屌你老母

半個月出一次新野逼人課

我屌你老母全三星
再見

抽啦望

哇係

聖戰系譜
776
封印之劍
曉之女神

60石中左佢

射完40石

15抽中得raven 5星 屌那媽

屌你呀

有5星就無嘈啦

呢D 5星有咩用 玩黎玩去都得1隊

我20石中左

屌又射落海

冇哂石了

屌3隻 tiki啦

想抽新英點知出左個Nowi..
都好過無

三星軍師出動畫食撚屎

射左落海 全四星 多撚謝

3星軍師真係好煩

我之前一路都唔知佢係正太定蘿莉.
原來係女

40石射完

皇帝正呀

遠近攻都反擊得既都好煩,點撚樣打
龍馬,綠斧同takumi

三個pool 連續120石無5星了

屌你！正呀